覺唔覺史卓豐已經超越左潘頓

點睇

一定勁過樓豬先啦

我係香港唯一一個嬴墨爾本盃騎師

條女係超越左潘頓既

一陣又比人停賽呀